0005 又回購

請問大神們！何為回購？係是係公司自己買反自由D股票？代表巿場上的股票數量減少？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不見不散

09集資 19有錢剩回購都好正常
你估好似支那銀行集左資發新股又唔回購
加派息派返比黨

其實呢幾年年年7月開始都會回購，唔駛諗多

如果買返係市場上流通既股票再注銷，變相每股分既盈利高左。姐係10蚊10個人分1蚊，但五個人每人分到2蚊，本金無變但分既人少左變相每個人分到既多左

準確數字請參考年報。以前我有同樣問題，所以做了少少硏究....

匯豐一年派大約80億美元息左右。其中有十分一至八分一以股代息。咁大約有10億美元息不用發現金出去，印公仔紙股票比股東就OK了。佢宜家用番e10億美元回購自己股份，係好事。自己冇再計邊個so....

利申：匯豐股東N年。從來以股代息。